[突發] 疑似何妖錄音流出

錄你老母呀
求下大家唔好再理d假消息同垃圾錄音
做返主線任務 唔好失焦

推返哂所有721 post！！！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

Push

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

P牌標題狗我屌你老母臭西，祝你全家仆街死，生生世世做中國人

點解p牌咁鐘意做標題撚

佢地係賤種狗，無屋企人關懷，要靠做標題狗黎引人注意